2002年十大勁歌金曲頒獎禮真係粒粒星勁好睇

有周杰倫，f4過黎香港
top fit 李克勤拎男歌手
劉華都係陪跑
eason 個時都未上一線
楊千華同kelly拎女歌手
juno 同雪雪雪
重有twins beyond

成個show冇悶場勁好睇

而家香港樂壇

2002 單春未係一線

2000年k 歌之王已經掃獎啦